圍魏救趙Channel: 緊急動員 出面嘅手足要你哋拯救！

圍魏救趙機場Channel 34,467 subscribers

17:58

圍魏救趙緊急動員
出面嘅手足要你哋拯救！
所有不在現場的手足現在進入機場包圍，救救出面既手足，阻止水炮車啟用！

立即出發，如果膽敢使用水炮車，立即攬抄機場，散播出去！

現場嘅手足睇時機快啲離開現場
水炮一出非死即傷！

18:13

仆你個臭街成班冷氣軍師！係tg叫人走托咩，你當前線盲㗎？水炮射左啦！直播有delay你知唔知㗎

如果你係自己友，依家屋企涼緊冷氣，又唔打算入機場又唔去現場嘅，屌你老母祖宗十八代呀！係咪要聽日抬住條屍你哋先肯行動呀？割撚到你仆街！

8000人online，入機場捏春袋要挾政府啦！你老母！今晚分分鐘死人啦，仲做冷氣軍師！入機場啦！

你當水炮車流嫁？前面班手足就死啦！
肯入機場未呀大帝？

18:20

入機場做咩？

最後通碟：
如果水炮車敢𣈴頭，拎走足條命，我對天發誓，拆左機場同手足陪葬！

圍魏救趙精神，入機場，救手足

唔駛入機場做啲咩 唔駛勇武
夠人就得 夠人就得！
圍魏救趙！！！
一齊拎埋Passport買機票